商場已經係Hot Zone

商場已經唔再安全喇

可以索性回歸黃店，小店，老店
加強黃色經濟圈！
唔好比我地啲血汗錢流入大商家手上or 伍姓老女人

外媒已經留意到黃色經濟圈嘅形成！！ 初見成果！手足繼續加油！

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

加強宣導黃色經濟圏！！終極目標
擴大黃色經濟圏 救香港！救手足！#HongKongLoveUScrops

push

要同大商場攬炒

提提大家火警鐘響起要停低手上工作 無論你番緊工定打緊機 要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

邊度安全 不如你講講？

香港已經是war zone

香港宜家無邊到係安全
商場係大春袋黎 一定要繼續揸

左膠話唔係，報仇都唔好講。

手足只係condom，議席最重要。

但狗狗無乜商場開戰經驗

商場可以照去，但最重要零消費

攪炒
支爆
冇收入，得支出

推！！！！！P牌推唔郁